// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Արտաքին JavaScript ֆայլը պետք է պարունակի script թեգը:",
    answer: "Սխալ է",
    options: [
      "Ճիշտ է",
      "Սխալ է",
      "Չգիտեմ",
      "Աչքիս վատ եմ սկսում"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Ինչպե՞ս գրել որ alert անի Hello World",
    answer: "alert(''Hello World'')",
    options: [
      "alertBox(''Hello World'')",
      "msgBox(''Hello World'')",
      "alert(''Hello World'')",
      "msg(''Hello World'')"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Ինչպե՞ս կարող եք ֆունկցիա ստեղծել JavaScript-ում:",
    answer: "function  myFunction()",
    options: [
      "function = myFunction()",
      "function: myFunction()",
      "function  myFunction()",
      "function"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Ինչպե՞ս անվանել «myFunction» անունով ֆունկցիան:",
    answer: "myFunction()",
    options: [
      "name myFunction()",
      "myFunction()",
      "name function myFunction()",
      "չգիդեմ"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Ինչպե՞ս գրել IF հայտարարություն JavaScript-ում:",
    answer: "if (i == 5)",
    options: [
      "if i == 5",
      "if i = 5",
      "if (i == 5)",
      "if {i = 5} "
    ]
  },
  {
  numb: 6,
  question: "Ինչպե՞ս է սկսվում WHILE-ը",
  answer: "while (i <= 10)",
  options: [
    "while (i <= 10; i++)",
    "while i = 1 to 10",
    "while (i <= 10)",
    "while {i <= 10; i++}"
  ]
},
  {
  numb: 7,
  question: "Ինչպե՞ս է սկսվում FOR-ը",
  answer: "for (i = 0; i <= 5; i++)",
  options: [
    "for i = 1 to 5",
    "for (i = 0; i <= 5)",
    "for (i = 0; i <= 5; i++)",
    "for i <= 5; i++"
  ]
  },
  {
  numb: 8,
  question: "Ինչպե՞ս կարող եք մեկնաբանություն ավելացնել JavaScript-ում:",
  answer: "//comment",
  options: [
    "'comment",
    "!-- comment --",
    "//comment",
    "/ comment /"
  ]
  },
  {
  numb: 9,
  question: "JavaScript-ը նույնն է, ինչ Java-ն:",
  answer: "Սխալ է",
  options: [
    "Ճիշտ է",
    "Սխալ է",
    "Չգիտեմ",
    "Մեկը սկրիպտ է մեկը չէ"
  ]
},
  {
  numb: 10,
  question: "Ինչպե՞ս եք հայտարարում JavaScript փոփոխականը:",
  answer: "title",
  options: [
    "var carName;",
    "v carName;",
    "variable carName;",
    "չգիդեմ"
  ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
